是誰在禍害香港一目了然！

是誰在禍害香港一目了然！

四月十七日的那一天，香港中聯辦、港澳辦突然高調全球宣佈，他們均不屬“基本法”22條規定範圍的“中央各部門”。從此“禮崩樂壞”就成為世界流行詞。

這是香港“基本法”發佈三十年以來、回歸二十三年後，難以想像匪夷所思的雷人官語。在疫情全球蔓延的暗無天日，無疑故意給中央習主席設伏。

接著，五月八日香港立法會演出“六國大封相”（集體打架），建制派主席候選人李慧琼，用武力搶佔主席位置。創下了香港有立法會以來的第一出格醜聞，讓保持香港原狀的達摩斯劍，在美國高高舉起，亂港廢綱不言自喻。

香港問題，是謬謬可數的少數權貴，與多數優秀香港人民為敵、倒行逆施的問題。當港人的合理訴求被林鄭非法綁架，就是民眾頻密上街抗爭的日子。

中聯辦、林鄭集團、建制保皇派、和所屬社團，為了繼續劫持香港財政大權。言行荒謬無比、行政漏洞百出，卻以最快速度把台灣搞“獨”了，把香港搞砸，把習主席的形象搞崩盤了。

為了下一屆立法會議員的選舉能勝算，為了繼續把控立法會，為了方便掠奪和掏空香港巨額財富。林鄭犯罪集團故意攪混湖水、與民為敵，把一切後果都無私推給“習主席的中央”，焚琴煮鶴、損人利己，最終一定頭破血流。

事實勝過雄辯，民意低於9%的林鄭犯罪集團，在“林鄭下臺”的怒吼聲中，苟延殘喘近一年，依然霸佔香港管治權，把香港耗到面目全非、萬劫不復。

為了制止玉石俱焚，全港共452席區議員大選舉，被民主黨派奪得90%。偽裝必須剝去，人民的眼睛是雪亮的，一切謊言不攻自破，“中央”臉面蕩然無存。

港澳辦、中聯辦的披掛戰狼被“老當益壯”撤換。卻從未反躬自省、盲人繼續摸象。拒絕溫良恭讓放下傲慢的身段與民為伍。火中取栗、一意孤行，還會輸得更慘！

當警察濫捕、強姦殺人。更換黑衣豬嘴自毀門庭。喬裝燒砸，演繹港人真的“暴動”景象，以達到混淆視聽、栽贓誣陷目的。變本加厲、扯燒國旗、塗黑國徽，用卑鄙無恥下三濫“維穩”手段，誣陷港人成為家常便飯。

賊喊捉賊，三萬警察，已經淪為港九過街老鼠，香港回歸後出生的35萬愛國青年勇武，咬牙切齒、血盟此生勢不兩立！

當林鄭犯罪集團用“暴徒”詆毀人民無效時。黔驢技窮徵召一批風燭殘年老者，南轅北轍，用“香港再出發”對抗未來主人翁。二十三年過去了，試問還能出發幾次？“阮籍倡狂豈效窮途，孟賞高潔空懷報國之心”，晚節不保一錘定音。

拿昨天母親節來說事，香港年輕母親帶12歲兒子出來社會實踐，母子雙雙被暴警抓到警署長時間羈押。中年母親帶兩個女兒逛街宵夜，女兒雙雙被警察綁上索帶拉走，母親長時間嘶喊罵聲不絕於耳，警察暴力鏡頭在全球回蕩。治港23年，香港街頭每天發生的警暴罄竹難書、觸目驚心。

當肆無忌憚的警察，不顧全香港母親的感受。在母親節四處設伏抓走兩百多名無辜愛國青年，成為世界頭版頭條，讓有母親的孝子習主席情何以堪?

權力用在不恰當的地方，會被人民唾棄。把權力用在違背革命先輩對人民的承諾，刻意貶損先輩治港初衷，損害人民切身利益、破壞人民生存空間。不論用的是什麼“主義”，此等民族罪人，就一定會被人民無死角清算！

季羨林基金會曾主席2020年5月11日。

季羨林基金會曾主席

評梁定邦先生監警報告不被歡迎。
一世英明從此毀，百年香江多一患。
季羨林基金會曾主席2020/5/17

千錯萬錯都唔係習種既錯